又無阻到你返工,關你撚事咩！

成日屌屌屌,又唔係拆你間屋,諗下點搵多啲好過啦